一千點！？升到黐曬線！

我仲未上車啊！！！求下你等埋我啦！！！